逃犯條例其實你無回鄉證無返過大陸都可以奶到野

例如你拍左條片叫人出黎游行，例如平反六四
傳左上大陸
大陸有人響應
最後被告暴動俾公安拉晒

之後要求香港政府移交煽惑暴動既香港人

bye

跟本就係直接送中既廿三條

屌 要係香港同中國兩地都屬犯罪，並且刑期超過一年先可以提出引渡wor 不過咁諗 支那想捉你其實隨時嚟都得 使擇日

游你老母啊游

煽惑暴動咪係刑事囉

根本到時想搞你就搞你 就好似係大陸咁 無事無幹既可以開心生活最多係無得同外國接觸 但係一有野上黎就無人幫到你 法律唔會保障你

仲恐怖過23條，23條都係係香港坐監姐
逃犯條例可以送你去中國坐監，屋企人都探唔到你

5毛冇睇新聞
佔中岩岩先判完入去坐

今次真係仆街喇

咩叫游行

真跨省

大陸就最興依味野

基本上仲屈過23條
公安落黎話你協助煽惑乜柒
一拉就

話無回鄉證就唔驚果d on9根本無腦
公安砌多條非法入境落去咪搞撚點
非法入境強姦車禍成送中套package

應該宣傳呢點
以為唔返大陸就無事？
照拉！